達哥開緊台打The Last of Us Part II!!!!

THE LAST OF US PART II直播
時間:2020/6/19 星期五晚21:30
直播網址:
死乖女大個女了，喬爾老豆要教下佢先得了。今晚父女檔準備屠殺磨菇人呃呃呃了。

留名等睇畀人spam

迖狗幾時死 拉

一開就2500人
集氣一萬

我認識嘅達哥係上年64已經死咗

呢刻E個達达黎

作為人民幣既最後防線！

佢依然堅守家中既長板橋！

持續關注！天佑香港！

當玩大作都係得三千人睇

達粉:
tlou唔係熱門game
反達唔夠落力

睇死條友應該收左sony錢瘋狂吹奏隻垃圾驚

心照啦，條迖狗差唔多全部sony獨佔大作都收錢直播

留名佢比幾分

好多人睇，差少少就有玩第一集嘅零頭

佢代理隻大陸手機驚都

ching好mean

有4000人，迖又贏

谷得咁撚辛苦先4000
追擊我班達粉去撚晒邊

4000已經係全港第一

睇兩儀好過睇共達啦

咩第一先
ching講說話要清楚D

Naughty dog特登整到隻game咁垃圾 迫害達哥

我expect第一日有7000 之後平均5000
呢個數直頭唔合格

屌
你叫班達粉仲點搬龍門

7分 劇情扣3分就算

8.5

想問以前第一集同隻狼 個陣一般有幾多人睇

達哥玩到喬爾夫球未 係咪會keep住開台玩